{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솔내음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて処理されます。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任もあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室、IPTV/WiFi、フットサル場、バーベキュー場も利用可能であり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に関する責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の料金が間違っていますがどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室、IPTV/WiFi、フットサル場、バーベキュー場も利用可能であり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 541
    }
}